請槍做stat

五題 留tg 順便教少少

絲定巴都得

推

做咩stat

tg:fuckhkbn

okay, 5毫子一個字
tg:hkfuckboi

有冇大大可以順便教埋我?